番intern坐到發霉 有無人一樣

6月開始番intern 番左一個禮拜多少少但係99%時間都係坐係到鳩hea 基本上完全無野做

返左5日 同樣情況 每日鳩fing

你地就好啦

好撚痛苦 問左幾日有無野可以幫下手 問到唔敢再問

比野你做又搞唔掂
坐下啦 廢青

其實唔好 番intern 都無想學下野 其實我好想睇下佢地做緊咩

我都知自己廢 但我比我觀摩下都好呀

外勤intern, 累到仆街

問下人有無d 濕碎野比你做

無理由日日去問 逼人比野你做咁架

轉個語氣話有咩幫手可以搵我

Same

好似識樓主，你果到係咪有其他intern?

我頭兩日都係咁 扮工扮到傻
而家終於有野做下

番咩intern先

咁你都話識我 其他部門有囉

我間唔中先有少少野做 好撚悶

Engine仔 非construction field

我第一日望強積金表望左8個鐘
你有冇電腦用下啊？

我都係咁

無電腦用我應該死左

曾經望住份annual report 一個星期
因為IT Dept未準備好acct同電腦比我

岩岩今年1月入左政府工, 份工係要出去做野, 但係直到今日都只係出過去21日....

日日扮工仲辛苦過上一份差唔多每星期出3,4日嘅工 好驚自己頂唔順

利申: 好後生

屌我番左半年都未有電腦, 連家俬都未有
日日帶部macbook 番黎自己用d 濕勁無限plan
share 上網...

有得上網又點呀 淨係上網我番屋企上唔好 我想學下野

扮工真係好消磨意志 特別我番緊intern 乜撚都唔識

問題係我宜家果份係冇野學 技術向
但係我工作團火未熄, 一熄左就同廢人冇分別

同樣六一開始返，真係好冇意義

第一日冇電腦用，拎住公司三份小冊子睇左九個鐘，數左1285字

intern 執頭執尾
hea 正常

仲請唔請人

依家份intern好撚痛苦 成日比d唔識既野我做

連執頭執尾人工咩都冇既實習

講真，你公司冇分資源去教intern你就唔好請，真係燥

咪臭係 屌佢老母

樓主果間係咪請左3個

no $ dont work

宏利？

翻長工都係hea...

屌我都係喎

其實好似係政府要求
間公司有一定規模就要負社會責任咁
唔係真係用自己錢請個人番黎坐
政府應該有津貼

唔係 大公司黎 唔多範疇請左十幾廿知

巴打邊範

但番intern係hea到自己有咩做都唔知

幾錢人工先

正苦工??

想當年返intern日日落cateen訓教

6800/month 本來覺得算低 但而家覺得比多左

Office工無得訓

試下搵你個senior傾傾囉
冇心教既就放棄袋人工算啦

睇住公司d人日日忙到嘔
自己就

You MTR?

原來咁多同伴

大家今日過成點

我都係 唉

好撚餓 仲未夠鐘食飯

緊要嘢唔俾你
簡單嘢俾你又要先同你講一大輪耶穌，搞得黎自己都做完

所以揾得你做，都係好簡單又唔趕時間嘅無聊嘢

我會睇yahoo新聞 然後睇無腦藍絲on9留言 夠笑半日

打雜

係公司蒸肉餅囉

有得hea邊個唔想
好在我嗰份都唔算多嘢做
未至於要扮工

主動啲啦

我都係六月頭開始返
愈黎愈多野做
如果悶咪上網學下野囉

有時見到d同事咁忙 但自己就游手好閒

Same here

Hi 返左一個星期
坐左一朝

番intern 除左第一日training輕鬆 之後日日忙到傻 利申 cs department

想當年我做intern 個陣 都係執頭執尾 hea到仆街
D full-time staff 根本無視你既存在

不過捱左差唔多3個月

返intern第一日已經ot 3個鐘

我上年就係咁
Construction field intern
問左4，5日唔敢再問
坐係度等

其實發覺好睇d senior 好唔好人
岩岩隔離部門intern食飯 發覺人地果邊好好 好似好有心教佢咁

悶到嘔加一
淨係畀啲濕鳩野你做慘過返普通part time
準備搵第二份

睇住你嗰個好人就夠

head話做緊大pj 唔得閒理我 遲下先有野俾我做 所以呢兩日都9坐都放工

樓主做一年定係summer intern?

工作量細既公司應該多數都係D大公司

由8點坐到6點
完全冇做過任何野

朝9晚5

日日同其他intern 吹水

得閒上下網 打下字又一日

same before

明明夠鐘放工但係成班人都唔走
搞到我又唔好意思走
我又冇野做 坐係度on99咁
完全係冗員

已經悶到溫緊暑假後d lecture notes

Same here fresh grad
9 hea everyday

我都想無野做
返咗兩日已經要我自己一個搞掂個pj

日日都好忙

我都想翻下hea intern， 係咪經學校搵最易？依家仲會唔會請人架？

之前返果到成間野得我一個intern
身邊同事全部30up 無野做+搭唔到嘴 慘過食屎

請左兩個intern
成公司用到佢地盡

利申細公司

最憎搵Intern做野
D野唔識做要教冇所謂， 但我教完你就岩岩完左走人， 我教人野係想搵人幫我做啫， 教就教完， 野都係要自己做返， 晒9氣

搵d唔洗用腦既野俾佢做就夠

我公司果幾個好chur

BKJ?

之前公司個intern又係咁 坐到訓教都已經唔理了 因為真係冇乜野比佢做
依家諗番都有d對佢唔住

根本intern呢樣野好撚on9

我都係咁!!!仲要個個都係managerial grade
不過都幾好hea既我上司唔會mon住我
每日要做野既時間唔多過1個鐘

唉 無野做 唔好意思訓教
又成日要開會 問我有無野講 叫我做埋啲無聊野 講條撚？

4年sem break喺幾間公司做過intern，每年都忙到嘔

開會唔會預你 你intern喳

我都想有會開

我都返緊intern
hea又好忙又好，最惡頂係有西同事
最慘係俾公司個西女人點黎點去，一日小我三四次
唯有安慰自己，當訓練eq

intern係咁架啦
好彩嘅咪學到野充實D
冇野做咪帶自己野做/hea下囉
始終intern做完3個月就走
D實際操作你又唔掂得,衰左又要孭鑊
放鬆下吹下水好過啦

每日返工都要搵啲野扮下做
搵啲文件睇下

上司喱排跟緊2單Project
完全唔得閒理我
話等遲啲有時間先慢慢教我
每次有少少時間想教下我野
佢電話又會響 又要忙一輪

日日就坐係到望住佢好多野做
自己就坐係到眼望望

哇屌竟然有人同我一樣

屌，我仲以為喺香港呢個咁繁忙嘅城市，好難搵到份hea工，講出嚟會無人信，點知成個post搵到咁多巴打都有同樣經歷 樓主講得啱，冇嘢做真係好消磨意志，尤其是覺得自己有寶貴嘅青春時間，戇鳩鳩喺度唔知做乜春，仲辛苦過比人chur 屌，公司有電腦不過上唔到網 手機又就嚟爆data 睇書又好串咁 真係錯撚左係度發呆，望見隔離左右啲同事咁chur真係好撚辛苦啊

請問有冇人返過室內設計intern
聽日第一日 會唔會做到仆街？

我都想番intern
但無人請 想hea都無得hea

FG搵左份full time做 真係做野既時間得個幾鐘 其餘時間都望住電腦扮工 反而隔離位做唔停
我覺得好似係到浪費緊自己d青春 又學唔到野 又唔可以係到炒股 好想做埋今個月就走 但份糧又算ok
驚下一份工比唔到 同埋試用期都未過 依家唔知點好

樓主做冷氣？

唔係 做product development

邊間？

我幾年前做 同你一樣
習慣下啦 intern 係咁唔受歡迎
我個陣隔離team d intern 日日ot
我就日日扮工 主要上網學下倉頡
同練下英文打字
Mogala 節哀順變

真係有咁得閒？遲d去律師樓做，第一日翻已經要上庭

intern唔OT驚佢有咬你咩
大不了咪劈炮唔撚做

返過銀行intern 坐office 又係冇野做
老細講到明其實個department唔需要請人只不過公司policy 一定要請
間唔中幫其他同事執頭執尾每日得3成時間到係做緊野
銀行又咩網都block唒不過好在連登嗰時啱啱開未block

學校強迫番intern
番左幾日番到好唔開心，一番到屋企就喊
有冇可能可以縮短個合約期

我份intern好多野做，返工返到好辛苦，同一工序係朝九晚六之間不斷重複。

唯一工作內容：cap圖，悶到發毛

咦?!樓主 大家讀差唔多嘅科喎
下個禮拜就開始返份做QC嘅intern
既期待又緊張

同一間公司唔同dept都有請intern，但係得我個dept有嘢做，佢地就日日返公司補眠

我都返緊intern
又係無乜做 不過無得準時收工
想知你哋一星期返幾日

身同感受啊巴打
我宜家都翻緊bank intern 有啲嘢做不過都係hea下hea下
同埋啲excel唔識想上網搵下點用都勁多網上唔到

當年我做intern都係咁
而家咪忙到仆街
享受下呢d日子啦

我份intern要做d公司日常運作嘅野 但可以慢慢hea住做 學下野
人生第一份office工本身諗住最好就乜都唔洗做 坐到夠鐘就閃 點知各位原來覺得無野做仲辛苦 時間仲難過
咁我真係慶幸公司肯教我做同會放膽比野我做 學多d野 因為坐係到呆坐真係折磨 好難頂到8個錢鐘

大把intern都係咁 扮工再扮工
然後啲公司就懶偉大咁話每年都比左好多機會啲年輕人學野

係做啲咩㗎

我份intern都好無聊 坐6個鐘2個鐘做野咁上下 一個月六七千蚊
hea係幾hea但真係唔會學到野 諗緊好冇走

做intern接近一皮
不過冇野做
覺得對唔住份人工
間公司請得太多intern
其實每個department 請1個就夠
咁就可以每日做到岩岩夠鐘收工
而家0～2% workload

冇野做都屌
遲下出到嚟你就知。。。。

我覺得我唔適合咁hea
以前intern好多野做但係準時收工好有成功感

番會所

intern仔教得你黎又已經要走
教得你識你又已經要走冇時間試
係咁架啦
利申：會盡量揾d project比intern做
但有時唔係真係咁多野可以分到出黎做

我果科乞食科黎

今日個senior 都話番得三個月好難比個project我跟 佢話都知我成日坐係到好悶 但無計

巴打/絲打做咩咁唔開心？介唔介意講下
我係學校個post見到你 應該同major
我番緊酒店

係觀塘

一黎番工都幾遠，不過都仲接受到
佢編個番工時間真係想喊出黎，基本上十日有八日都係番中午12點放夜晚9點，番到屋企都成十點幾，一個星期仲要番6日，已經冇晒其他時間去做其他野
可能我真係唔適合番D工作時間唔固定既工，所以番到好辛苦
佢入面做既野正路一個禮拜已經可以熟習晒，之後變晒機械式工作，但係佢要我番到8月31號先完約

我都同你差唔多呀
搭車連番工超過12個鐘添 係辛苦
基本上訓醒第二日又即刻番
但啲同事唔係好衰都算好啲
你個度啲人好衰？

一模一樣
又唔可以上網睇其他野, block哂
不過可以擺cv囉
希望有多啲嘢做

唔好正係攞呢個心態去 你當返正職 放工出去再學下野 讀多張cert又好讀多個language又好 唔係會越返越冇目標
另外多D同其他senior or boss吹水 吹熟左俾佢知你係咩人先 咁先可以同你諗有咩可以俾你做下 3唔識7唔知你咩料好難話俾到咩你做

唔好太介意高低既階級觀念 當識朋友 雖然你係黎做一個summer or 一年既intern 係最低層咁制 但同時亦都代表你唔怕係到做得差 因為你唔一定要返黎呢間公司做同埋正路佢都唔會炒intern(當然凡事都要盡力去做 唔好hea做啦)

聽講有d intern係特鳩登唔俾野你做，睇下你識唔識主動問，唔敢問既毒撚blacklisted

我上年返intern都係咁
老細比d簡單野我做
好快做得完要扮工
悶到死
上網又唔敢上fb個d 知佢實有人mon你上咩網
後尾醒左 一日做得完嘅野用慢慢做做夠一星期
橫掂佢都唔趕
有日我唔識死同老細講冇野做
之後佢不停比野我做
chur就chur d但好過日日對住電腦唔知做咩

我都係 佢話做得太快依家暫時無嘢俾我做 我就日日坐張枱面前 用手機又唔好意思

就算俾好少野個intern做
都仲係日日錯啲差唔多既on9野…

咁我可以點
點放心俾啲難少少既task佢做

留名等陣返工唔知做乜鳩

先第二個禮拜已經咁

係度等到發霉都冇人理我

有得hea好hea
第時出來做野就冇啦

邊個話你知做Intern係學野

就算俾野你做都係做d下欄野，影印碎紙
學野？第時grad job慢慢學啦

Intern 想比D咩你做 教得黎做一頭半個月就走

有冇做地鐵的夥計

屌 我今日第一日返intern 坐係到on99咁
機又無得開 問吓人有咩可以幫手又話你坐下先 依家坐左就黎3個鐘
係唔撚係試緊我定力呀

幾時都話扮工係辛苦過辦公
扮工仲會好容易訓著 訓左又會俾人屌

其實冇人留意過你

唔衰，但係唔係叫好囉，不過佢衰唔衰我都係咁做野，依家淨係想縮短個合約期，究竟有冇可能改到

返工上緊高登

睇下書打下字又一日

唔好話intern，full-time trainee有D 都係錯到9彩，仲唔止一次....
所以啲嘢經佢手要金睛火眼咁check，因為有咩問題，老細係只會屌你，trainee一啲事都冇

如果我有工返 己經好開心

以前返intern又係咁
扮工扮到無哂人生意義
後尾直接唔扮訓教等佢炒我
同埋間公司幾垃圾下
之後咩都唔理純粹學溝通技巧去做sales
做到而家唔捨得走
平日好得閒但未至於要扮工扮成日
仲未想搵正職

屌 我而家呢間需然係細公司個個都好忙唔得閒教我
咁啱早兩個禮拜來左個新嘅full time
變相連執頭執尾個d野都係比佢做
負責教我個個又成日唔係公司
我返左一個禮拜除左第一日簽約之外就未同佢講過野

簽左約有冇可能提前完約

頭3個月chur到仆街一直跟人出去
差唔多去哂成個香港
依家坐係到㩒excel㩒左幾個月

9成9 mtr啦
係10樓見到d intern仔恰下恰下都覺得佢地慘

年年我都見到好多intern...個個都係坐多
叫佢地做野都好難，一係就話唔識，一係就問一百條問題

想send封email去人事部問下可唔可以提早完約，寫乜野好

咁樣都冇炒？

寫 屌你老母

呢幾日多左少少野做 覺得d senior/supervisor 其實都唔係當我無到
但發現自己識既野根本極少 好多野都唔知係咩黎

巴打試下無野既話 周圍遊下 睇下人做緊咩都好

背後靈

細公司 見住個個都好忙 assign比我做既野又好多唔識 又唔好意思問 坐足幾個鐘係咁google

Intern 就係hea 架啦
醒目既自己搵機會識人博return offer 好過啦
俾錢你hea仲要嫌三嫌四
仲要個supervisor一定要俾野你做
等你返工有意義但又唔可以遲收工
飲大左咩

請左幾個intern都係請返來擺

其實係唔係坐office既intern先冇野做架

心態幾好
出黎行要識得自學，google完都唔識先問supervisor
否則乜柒都問，人地會覺得好煩，你估係補習阿sir咩

返咗三日 完全唔洗用腦 file下野 入下卡片資料 做完又等佢安排 坐係到扮工

都係照上連登 攰就照樣訓教
如入無人之境
遲返早收

佢請我嗰時講到明唔想我走咗會影響到department
所以我都係鳩流流坐
公司係open office 我上網又唔可以太張揚

咩intern黎

學扮工嘅機會黎啦

番左幾個月
日日開word扮做野睇小說
覺得衛斯理本"規律"講得幾中 睇完好有感觸

咩事唔開心？

其實酒店intern係咁架啦人工仲低過其他工 我個陣連返完通宵又要返早成9日先放假都係咁捱，最緊要自己心態啦肯觀察肯學基本上都唔會話無得著 會所就難講啲可能始終都唔會對好多唔同嘅外來人無咁多變化 如果學校規定要做縮短都好難架啦 最多搏有無機會轉第二間